識買一定係等黑色星期五同感恩節 咩雙11 thankful week真係得傻閪先買

外國送到黎香港都仲係好撚平
仲要係國際牌子

雙11買埋D垃圾大陸野 不了
thankful week留返比大陸人吧 如果仲有人敢來既話

1

2

3